\documentclass[a4paper,12pt]{article}   % Declarem el tipus de document (article per documents curts i book pels més llargs)

\usepackage[utf8]{inputenc}         % Paquet que permet posar accents a les lletres
\usepackage[margin=1in]{geometry}   % Paquet que permet modificar els marges del full
\usepackage[shortlabels]{enumitem}  % Per poder configurar les llistes
\usepackage{hyperref,amsmath,commath,amsfonts,mathrsfs,listings,parskip}      % Altres paquets útils
\usepackage[catalan]{babel}         % LaTeX en català, useu "spanish" per tenir-lo en castellà

\author{ApuntsFME}          % Nom de l'autor
\title{Document de prova}   % Títol del document
\date{\today}               % Data del document, \today és la data de l'ordinador en el moment de la compilació

% Tonteries per a que quedin més macos els colors dels links
\hypersetup{colorlinks,linkcolor=blue}
% Tonteries per a que quedin més macos els codis
\lstset{literate={é}{{\'e}}1 {ó}{{\'o}}1 {ò}{{\`o}}1,basicstyle=\ttfamily,breaklines=true}

\newtheorem{teo}{Teorema}[section]  % Per l'exemple de la secció d'entorns

\begin{document}

\maketitle  % Genera el títol del document (amb l'autor i la data)

\tableofcontents    % Genera l'índex del document

% La comanda input simplement copia tot el codi del fitxer especificat i l'enganxa al lloc on hem cridat a l'input
\input{introduccio}
\input{expressions_matematiques}
\input{simbols_matematics}
\input{entorns}

\end{document}
